迪基亞真係好廢

咁撚廢就唔好妄想黎我皇啦
留返係垃圾曼算數啦